（有證據）覺唔覺香港d才子全部都係燈神？

燒山唔洗講啦
毓民：
2016年我去選訓係度都贏！
我而家係度講 2016黃洋達去選一定贏
好彩走得快好世界 原來成班都唔撚係人黎（同緊熱狗一齊果陣）
我做撚左幾十年，我輸比個靚妹？咁我收得山啦！
冇嫁啦.. 希拉利贏左嫁啦

陶傑：
特朗普贏左95%

黃世澤+劉細良：
黎智英呢單案，馬道立一定唔會跪低，佢要顧面子嫁，佢跪既行出去d法律界既舊同學點睇佢？

不過陶傑好似係比燒山反燈而死

講開又好似係
沈旭輝點睇

定佢唔係才子

陶傑係因為燒山話侵山泥傾瀉式大勝先奶野